去少幾次日本都救到海洋公園啦！

劉鳴煒：未來半年將重新檢視海洋公園定位

海洋公園陷入財困，政府向立法會財委會申請撥款54億元。海洋公園董事局副主席劉鳴煒表示，海洋公園是港人43年來的集體回憶，公園有7,500隻動物，相信港人都不想公園倒閉。他指，撥款將用於海洋公園未來12個月營運開支及還債，未來半年會與政府跨部門重新檢視未來定位，將有很大轉變。

劉鳴煒又說，海洋公園自1月以來減少了100萬遊客人次，收入減少3至4億元，而未來入境香港的旅客屬哪類型等情況仍未可知，所以需時研究及檢討。

另外，現任海洋公園行政總裁李繩宗將於今年7月退休，劉鳴煒指正全球招聘行政總裁，相信董事局通過後會公布。

-----------------------------------------------------------------------

要立法會撥納稅人54億元？咁你身家幾百億，
去少幾次日本都救得返海洋公園啦，
使乜要拎納稅人嘅錢填呀？

agree

7500隻動物比人標左參咁

熊貓要送返去NMSLand。

去少幾次日本都唔去海洋公園滿地蝗

揾支那錢就叻

之前揾咁多 冇庫儲咩 定係高層條數太貴？

但事實而家海洋公園奶緊共

一早已經唔係以前香港人嘅公園

如果有方法光復海洋公園，我會支持，但要我一齊奶就不了

點解我哋要救
一間上層職員有支那背景既垃圾公司？